中國咩車最勁？

五菱

大車jc

坦克車

咩嚟？

流馬

宏光

劉馬車

進口車

辣殺

車車

戇車

慣性漂移

車裂

剩係碌學生

Ken Block

Nani!? Kansei dorifto!?

其實唔難